依家重有無吞食天地2私服？

呢排突然想玩番吞食天地2
唔知依家重有無私服玩

最好多人玩既服 求介紹

正服啦 一齊重練

我都想玩返

肉包子打狗
無息箭

魯班盒

我都想玩

留名

同求, 黑榜冇咗之後就搵唔到

求 大陸服都好 真心想玩返 正服太食錢